《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(5)記得買小說睇第二個結局＆星期五晚fb live

《幻愛》7月2日正式上映
入link睇下有咩場次啱你

預告：

導演：
周冠威《十年：自焚者》

男主角：
劉俊謙（viuTV 二月廿九、教束）

女主角：
蔡思韵 《返校》

一定入場睇
港產片不了

（暫時應該全港冇貨 要等到七月尾）

《幻愛》小說已經出左 除左第二個結局仲有其他電影冇嘅情節
可以經光時又或者Facebook link入面嘅實體店買

星期六謝票場

票房已經過左四百萬

兩日一個po
cls

聽晚2230 可以入link問問題

credit:精氣神嗌外賣

市中心睇完
過去友愛，再行去青山村
再去蝴蝶影下
最後去碼頭，倒頭車走

製作特輯、訪問、映後分享

輕輕推推

留名

留名支持

星期日想二刷
即場購票有無可能

最好買定先

留名
Ceci 我愛你

兩個都愛

有個page整曬對比圖 仲有啲屯門靚位
做左十幾年牛有啲都認唔到

[url]
[/url]

最近睇返幾年前viutv套未來還未來
劉謙個角色好正
未睇既快D睇

戲院其實好安全 唔會面對面 唔會講野
想再安心啲可以等到星期六禁左飲食先入場
到時真係全場全程戴罩

暫時都未有一單係喺戲院爆
可能政府都係因為咁 所以今日先唔縮戲院人數上限

繼續推到出ost
至少擺上youtube俾我地J吓

好似無乜人留意蔡思韵第一套劇係港台《獅子山下2014：做地產》

最後張相係邊度

影得好靚

屯門碼頭海濱公園

邊到仲有書買

屯門牛可否講下點解咁多年都冇發現屯門係咁靚

住宅區，你唔係住個頭，跑步經過唔會發現到

鏡頭影得靚、執得靚
屯門公園遊樂設施新裝修 係幾好玩
而且屯門碼頭海濱公園本身睇日落都正
仲有龍鼓灘個邊都係
山景輕鐵站本身都幾有特色
如果住村屋 經過一啲農田、樹林都好靚
可惜屯門好多都殘殘舊舊或者日久失修
一係就屯市、v city呢啲商業化俾支那人行嘅地方

《幻愛》次周星期四的票房, 跟《比悲傷更悲傷的故事》相近.
(雖然《比悲傷更悲傷的故事》入座率更勝《幻愛》, 本土電影要繼續加油.)

《幻愛》次周星期四的票房 - 56萬至58萬之間 (每場平均人次 - 36人)
《比悲傷更悲傷的故事》次周星期四的票房 - 56萬至59萬之間 (每場平均人次 - 56人)

報到先

push

都係嘅
我自己都好多年無入嚟屯門，去都係去良景果邊

我嗰下有唔諗，你唔講我都唔記得咗

提返起我，我睇戲嗰陣發覺好多事都係一對對，其中一對依家仲記得嘅係欣欣老竇打阿樂嗰陣，欣欣企喺老竇後唔知點算好，同樂思會入面葉嵐企喺馮教授後唔知點面對

新PO lm
希望快啲出星期日謝票場

唔知係琴日睇完
心情仲好激動 激動到失眠
樂樂唔比我發夢搵佢 我都病了

暫時睇過勢，最後票房可能接近1800萬，僅僅回本

要更上一層樓，手足要繼續推薦套片比其他朋友

覺得似都唔奇
精神病係d症狀影響日常生活所以係病;
個別行為其實人人間唔中都會有

尋日出星期六，希望今日有
返工又聽mv，今日破十一萬view 啦

Pish

想問自己打乒乓球係咪治療思覺失調病人既一黎方法？

應該因為佢係pe阿sir做開運動姐

對阿樂黎講應該係分散注意力+平靜心情
我諗可能個個患者會用唔同方法
可能係平時會做既野或者身邊有既野

好好睇
想去睇謝票

拉埋fd一齊睇星期日謝票
好驚武肺爆太勁會cut
我得閒都會聽下mv 佢地啲片view數都唔高

打噴嚏好唔好睇

我 要 簽 書 啊 啊 啊 啊 啊
我今日上車先醒起唔記得帶書睇sad咗一陣

有得帶仲想點

希望濛巴你都快啲買到

我前日返到屋企睇到凌晨就睇晒
我想講 電影講阿樂被欣欣老豆打完掉係門口果陣，出現咗果個鏡像畫面真係有料到
好開心自己捉到呢啲位

Me2
希望簽到完成心願

我本書睇得超慢 諗到睇完冇野睇好空虛
雖然都想番工坐車lunch睇但都忍住

講多少少分享下

好想快啲睇到小說結局，但又唔想咁快完

淨係知藍到仆街

ok 咁慳返

Same 得二百頁 感覺好快就睇哂

睇完真係好空虛 好想搵返個欣欣

琴日買完返尼超快睇曬
明明我平時睇書睇得勁慢架嘛
不過結局同電影有啲唔同咁
我覺得小說甜蜜啲
電視悲慘啲

咩王大陸 柯震東
不了…
呢啲睇到我打冷震，我反而想試下伏睇呢個死因無可疑

唔落鎖直接爆
你好勇

點解唔係葉嵐依個先係真

其實我唔識落鎖
爆左架喇
見之前都有人爆左啦

因為我鍾意屋邨版CECI

琴日睇完
已經想搵日睇多次

你唔見有個鎖嘅ICON咩？禁4次講就會無問題
ANYWAY 其實睇完電影都估到啦

個腦成日響起BGM，係咪幻覺

我都係洗左腦

係幾好聽嘅

唔直接爆劇情我都還好嘅

從#62巴打再延伸,
即係近似(但不等同)靈魂出竅咁自己望住自己,
"抽離的自己"望住"體驗的自己", 就發現又出事了

其實葉嵐同欣欣兩個揀，我幾鍾意葉嵐平時著衫啲品味
會長GEL頭著西裝襯返佢，兩個真係好正
到會長著運動LOOK就襯返街坊裝欣欣

呢啲太複雜，要搵DR FUNG解釋下咩事

快啲去刷啦 隨時又封院

理解
就係呢度佢開始質疑自己係咪病發

唔係質疑咁簡單 小說中已經明確話：阿樂知道自己病發

BTW 睇完小說發現輕鐵凝視果段好癲
今晚睇完又要睇小說

淨間去睇
然後睇多次小說

呢度d巴絲真係睇得好細緻

我今晚一拖三去睇
今晚又嚟56萬票房

開到5

3刷大部分嘢都刷齊晒，家陣睇完小說再諗緊佢塞埋屯門碼頭果段個效果可能差啲
因為現家OPEN ENDING好好多

我就係期待緊屯門碼頭嘅deleted scene 同小說呢一段

有一個重點 就係關係到CECI

自己諗一諗睇唔睇下面加密
唯一提示係：係得首歌無其他嘢，但歌詞係令我喊到收唔到聲

但個結局唔係幾明
葉嵐為左丫樂連CP都唔做
去圖書館搵佢話同佢一齊
但係點解丫樂唔應承呢?
到最後葉嵐訓喺張床度聽到乒乓波聲但打開門發現冇人
到佢瞌埋眼然後出現佢同丫樂相擁呢個畫面
係咪佢嘅幻想?證明佢都有精神病?

因為唔夠Budget
加唔到首歌入套戲
不過諗返
呢首歌應該唔係好夾套戲
但好夾本小說

最後兩行歌詞真係入心入肺
好想CECI開金口清唱一小段

多謝你個標題原來有live

自己詮釋

屌，我明了
最初書見到eye on me 唔係好理解個歌詞
明咗，好撚sad

我睇完小說不斷諗一樣嘢
「幻愛係由小說變做電影會點？」
我幾確定係一定無咁完美，因為小說補充得太多細節，反而令電影刪減後觀感轉差。而電影刪減後由小說去補完，則令到整個感覺完整一啲，更能理解到電影個緊湊程度及所帶出嘅結局。
再者，電影果種「幻」係小說帶唔到，視覺衝擊好強烈，加上混音應記一功。
屯門碼頭一段，刪咗令電影更有殘缺美，更為結局留有多一分空白同討論空間

睇嗰陣都諗緊佢係咪開始嚟料
不過好驚自己解讀錯

YOU GET THE POINT！
呢樣你講完都係

呢個都幾明顯
所以睇完第二次覺得個阿叔好慘

咁搞法阿樂啲傷口有合理解讀

光時本幻愛賣到斷晒貨

你昏迷咗幾耐？出版商傾緊加印啦

噚日先入場睇第一次，畀吓面

因為真係值得睇
尤其如果你中咗《幻愛》毒
未能釋懷
咁本小說就係解毒劑

想知思覺失調嘅人真係咪真係會望到自己

對唔住大佬
快啲去多刷先，七月尾有貨

全港學校停課

電影「無主之作」講過一句：每件作品嘅主人就係每一位觀眾 你想點解讀就點解讀
所以唔好怕自己解讀錯 你想個結局係真就係真 想佢係幻想就係幻想 相信呢個都係作者呢個結局嘅原意 如果唔係套戲係圖書館劉俊謙轉身走嗰場完左就得

MOLA MOLA！星期六快啲刷多一兩場幫幻愛打打氣！
1010出短信話去K11買幻愛飛睇，買1送1

夕爺都好似講過類似說話，任何人有任何解讀係正常

即係今晚十點半就可以去幻愛既fb page問問題

戲院其實相對安全
尤其是而家禁止飲食

喺個夢入邊...黑羊係代表丫樂唔想面對嘅自己
咁點解係用黑羊去代表?

搵多個人陪我去刷先

上一兩個PO有人解釋過

咁其實真實入邊佢有冇去到樓上拍人哋道門?
因為其實欣欣唔係住喺佢樓上㗎嘛

下次開頭PO要POST埋入邊啲心理學理論先掂

又黑山羊效應 又集體潛意識

而且一個導演嚴格嚟講冇權幫套作品再做詮釋 因為作品由完成嗰刻開始已經屬於觀眾 你要表達嘅野已經擺曬係套戲入面 所以呢個open end好刻意 但都係令人著迷嘅地方

睇埋另外兩寶好過啦

期望同差距

作者/編導佢哋想表達A
但讀者/觀眾理解成B
兩者未必有抵觸，因為兩個個體有著不一經歷同思想，所以呢啲係好需要不斷討論同反覆觀賞作品搵論點去分析

差叔叔咋

Gel頭嗰幕諗起蜘蛛俠3

冚家產 死人痴線佬 見你一鑊打你一鑊

有人話其實係高先四寶
仲有個戲棚

睇唔切

叔叔同金都都未睇

其實食完藥……都無再發係咪唔洗理？
﹙搵人接﹚

你中到連username都改埋喎

依家已可以問定
到時可能佢地係揀最多like嘅問而唔係即場睇留言

我叫李志樂 志氣個志 志樂個樂

呢句tagline真係好入腦

應該有所以阿叔屌7佢

戲棚太少場 想睇好耐

中毒到記script 嘅地步了

我記得模擬輔導某幾組鏡頭次序

叔叔得返好少場

屌你老味死人痴線佬 見你一鑊打你一鑊呀 冚家剷

阿樂 埋黎傾兩句先

等埋星期日有無謝票場先決定

有聲有畫

屌你有聲

準確d講, "抽離"唔係思覺失調嘅症狀,
而係一般防衛機制, 甚至算係正常反應。
例如一般生活中有時火遮眼打左人之後
都會有短時間呆左, 心諗"大鑊了"。
電影用鏡像表示, 因為
1. 放大效果令觀眾容易察覺發生咩事
2. 阿樂一直需要唔同方法做自我檢查, 抽離同重播錄音都係佢用嘅方法

煩到想打柒佢

﹙葉嵐望住佢哋出去﹚
下一個場 樓梯
我哋係咪見過？

阿叔好戲

做到公屋廢老陣味

大家見到啦 係佢出手先㗎

但佢係受害人喎
如果成日有人係你門口講野都驚啦

想問下依條友係咪真係溝唔到葉嵐所以報串定阿樂自己FF

都有可能
套戲冇足夠證據prove

佢係志樂FF入面都做到

我個人覺得係Joe真係媾唔到先報復

但係阿joe有溝過咩

改名我唔介意
你呢？

之前好似有巴打講話小說入面joe係好人

其實小說有暗示係邊個報串
以我理解唔係Joe
答案大家睇小說自己搵

我發現預告片同成套野方向都幾大分別
初時冇乜期待 單純支持黃線 開頭睇左一陣 個心已經嘩左一聲

但唔係先用電腦後有小說咩

其實係樓上呀叔報串

我介意 SLUT-SHAME 你介唔介意？

呢個真係極度on9

小說係用劇本改篇
而拍成電影嘅時候
劇本好多細節係刪咗
小說係將好多唔夠位放落套戲嘅原設定呈現返

似啦似啦 唔抵得死人痴線佬溝到女

關於報串係邊個，我相信唔係阿JOE
電影交代一句：有人SEND片俾我，唔通我唔處理咩？
以下係小說劇透內容

華懋

咁可能係社區中心第一個做分享
話俾女飛嗰個男人
妒忌阿樂溝到女唔忿氣
實踐黃子華魚蛋論
P.S. 純鳩up

睇完小說只係想講一句：我愛你，你都愛我。係咪？

中坑設計

小說劇透

一定係用小畫家或者Word整

我俾你用PS咪又係咁

佢唔係用文字藝術師咪好囉

試下用，可能上到連登有大師玩膠玩到出神入化

之後應該會hang機

404 NOT FOUND
ERROR
BLUE SCREEN

其實我真係唔明點解咁都要牽扯到女權

香港發生咁多事又唔見你地咁積極出聲

因為佢哋同仆街係朋友

認真，正常世界有會覺得Cheap，有人唔覺
而家佢哋逼晒所有人都要唔覺得Cheap
做思想控制

原來葉嵐第一場講「可以搵我報名....唔係 可以搵joe報名」已經係鋪緊葉嵐嘅公廁性格
連阿joe呢啲低級職員都搞
葉嵐呢個角色可以同cass爭做港產片男人公廁

雜食系

說話公平少少
佢咁做或多或少係UNCLE WONG做壞個頭 佢老母又唔救佢
葉嵐都係一個悲劇角色嚟

雖然戲院冇縮人數
但都驚爆得咁勁會少左人入場

根本係心理有嚴重陰影
但女權撚係無視呢點
淨係強調「同過好多男人上床係唔應該自卑」
錯晒重點

成個中心都屌過 係唔俾你屌

joe:

佢哋只睇到佢哋想睇嘅嘢

係 黑警性暴力一句聲都冇出過

三五成群 個個都上過係我無

Cass係為左大棚福利

頂
搞到我將阿Joe同阿雞聯想埋一齊

我明
我都係順便講下啲女權撚啫
真係痴線
係要將呢段互相療癒嘅關係
講成係男人操控女人

去光榮買飯聽到有人話 幻愛係小說改編

呀Joe其實係咪因為超速駕駛引致車禍令妻子昏迷至今嘅李生

勁
咁都搵到
唔怪得要溝新女

真係？！

多謝手足

政府廣告嚟

我都係睇呢個廣告大 但真係佢嚟？

衝過去打個痴線佬未

我都見過類似留言
係有人誤會咗

下

三條女嚟 入咗去坐
我好想強行解說

見一鑊打一鑊

到底仲有冇邊度有本小說賣
睇左十間唔同書局都冇

打左去突破果度,原本話門市仲有幾本,但係轉個頭話無了

等七月先有 拜托唔好去書展

星期三睇完戲就中撚左毒
日日都搵本小說但搵唔到
依家好似突然唔見左欣欣咁

竟然係咁

係喎

欣欣嚟咗搵我

老婆昏迷
溝唔到女
仲要俾阿樂兇
阿Joe係成套戲最悲慘角色

佢都係幻愛一員

其實係有小說先定電影先?

睇完套戲我覺得欣欣好似成日係我身邊咁
好想上樓上拍門搵佢

電影
小說係按原劇本同電影改編

有劇本先（好似係）

電影 但係因為兩個鐘講唔到啲乜嘢 好似編劇定導演搵咗小說個作者去發揮

佢家陣陪我食飯
你傻咗？

小心阿叔鐵拳+粗口侍候

去啦 講完佢地應該會濕晒

你一個人叫兩個餐好快俾人放上YouTube
我收工返去搵欣欣一齊睇

今晚Live會唔會有人問阿Joe點解咁慘

我家陣都濕晒 熱到濕

你死開啦
你估我係阿玲咩

唔會叫兩個餐，係會坐喺到發呆

餵對面嗰個食

我唔介意 你呢

睇住老婆d片最後笑一笑果下 就知佢出事

我介意
所以會還拖

當時229 sofiee 刀演都有上連登
唔知會長Ceci又有冇上

我介意 slut-shame 多啲

電影取笑處男

葉嵐著衫比較似 Ceci 本人嘅風格
但係 Ceci 著咩都咁靚！

抵死啦 鬼叫你有病
小說直接寫阿樂諗緊下次覆診要唔要減藥

父拳可恥
欣欣老豆出拳打人可恥

新一代女神登場

弱化女性

我估成個《幻愛》團隊咁多人
點都有人上掛

好想出Ost
咪學Viutv 垃圾marketing

應該係欣欣出手
先展現到女性獨立自主

2017 年睇完短暫的婚姻，Ceci 就已經係我女神啦

22歲咋

應該係欣欣飲醉酒會發癲打老豆
展現女性強悍，打破父權

呢方面唔擔心
我覺得Felix係好聰明嘅人
搵得小薇老師出書已經知
書一賣完初版
已經即刻問大家想要咩週邊
咁樣先係擴大作品受眾同影響力嘅實際行動
Viutv完全無得比
229最紅嘅時候乜都無做
浪費晒套劇

屌你老味死人痴線佬

後生當差都係做orderly比人屌

會長：「妳明明22歲但演到好似30歲呀！」
硬係覺得暗寸緊

G持

幻愛外傳：阿Joe傳奇

依家都係 25 啫

會長係好百厭
咁先qq

咁都認得

之後唔理佢 垃圾一名

海報
我差一款

我都覺

Me too
好想要燈塔嗰張

之後佢搬返去公屋住
聽到樓上有歌聲

原來⋯⋯佢就係阿樂

另一個訪問Ceci話自己驚太後生
怕會長介意自己唔夠成熟
其實兩個都好鬼馬

又超速駕駛又做過狗又學人篤灰
佢化咗灰都認得佢

咁又唔似
好明顯廿五六

會長鍾意運動向女仔 掂啦

佢幻想自己變到後生又高大靚仔
終於溝到女神

再狠狠拒絕佢

係喎
佢都係叫李志樂
Match返個廣告
之後好返就去中心幫手
點知遇到個病人
同自己同名同姓

笑死

過黎傾兩句先啦

其實係佢幻想出來
佢就是果個病人

謎底已經解開

蔡思韵94年架喎

睇完會有啲失落
想繼續睇佢地繼續落去
搞到又要刷多次
好想有續集睇佢地之後點 但拍續集又會爛
Btw有冇人覺得睇緊症果時葉南整條裙果下好正

原來最後個夢係阿joe既夢

呀樂 過嚟傾兩句先 呀樂

Oh Shit
即係「阿樂過嚟傾下」
其實得佢自己一個？？？？

政苦: 下星期一, 全港學校放暑假

自己同自己傾兩句

有無人已經買到劇照明信片？

自己行開左

阿Joe幻想會長版阿樂出嚟
再幻想埋欣欣
然後幻想自己同自己爭葉嵐
自己同自己傾兩句
我的媽
好亂呀

原來又係啲垃圾因愛成恨嘅故事
唔推Post了

《超譯幻愛》

上面成班痴線佬中毒太深

咁都起到Joe之前拍既廣告

自己同自己傾兩句真係笑左

聽日四刷
我再聽到「過嚟傾兩句」應該忍唔到笑

Joe係真點主角

你試下用呢個新角度去睇
會有唔同體會

JoeJoe的幻愛冒險

真係會成日諗返啲畫面
上一次有呢個feel已經係一念無明
頂又係講精神健康

時序

ptu死黑警->車禍妻子昏迷至今->打擊太大有病->樓上來的歌聲->好返之後去中心幫手-> ff成套戲出黎

《超譯 ‧ 幻愛》
故事大綱：
阿JOE係一個警察，因為一次超速意外令到新婚不久的妻子昏迷不醒。
他為此深感內疚，一直緊緊於懷在警隊未能尋找到方向。直到有一次義工活動令他感到放鬆，毅然決定辭職改投社區義工的工作，在並屯門展開新生活。
在新的寓所裡，有一個陽檯。偶爾在夜裡陽檯憶起往事時，他忽然聽到一把女聲哼唱著王菲的《EYES ON ME》，漸漸就戀上聲音的主人，更展開一段曲折離奇，懸疑十足的戀愛故事。

唔想重刷嗰陣喺戲院笑出嚟

你睇到戲入面呀Joe成日懶好人
諗起佢其實係PTU狗+搞到自已老婆昏迷至今就唔會笑得出

你班人真係痴撚線

我地中毒太深 好想小說快啲到 又被人劇透

我唔介意 你呢？

就黎可以自己作 唔洗等佢到

真點大綱

我支持你今晚開live打個大綱比佢地睇

話說有幾個浪漫情節，我聽到純音樂配樂嗰刻覺得段曲好似李香蘭，腦海浮起依個畫面

可以寫個同人劇本

笑死

最後佢問自己一句
唔通真係黑警死全家？

再駁落去就係
阿JOE 當時中學立志是成為一名體育老師，遺憾是他並不是讀書的材料。在中五會考時只有三分，只去選擇毅進課程升讀。好景不常，家庭發生巨變，令阿JOE需要承擔起家庭開支，最終他選擇投考警隊。幸得欣欣對他不離不棄，在阿JOE工作第六個年頭，二人終於成婚。
欣欣背景係住阿JOE樓上嘅同學，問你死得未

我去咗刷幻愛，靠大家幫手

唔怪得佢阿媽會死
搵到真相

今晚記住用新角度睇

阿Joe好橙

立即崩到咩咁，會死人嫁

阿爸又走左佬

點解會有新故事

最後俾人捉左去屯門醫院精神科

SIMON其實係阿JOE情敵，更係一個有權有勢有錢嘅人
而有一次，欣欣近乎被SIMON強暴！

唔走會死
做法唔完美
但可以改善

有冇人可以幫我拉返去《幻愛》唔係《超譯 ‧ 幻愛》
再咁搞會走晒樣

返唔到轉頭架啦 等你今晚睇埋先

你要一路望住劉謙個樣諗住佢真身係阿Joe咁樣

強行解說到CLS
其實DR FUNG係阿JOE老母
REX係ON9仔
上面個廢中係老豆

停啦好嘛
放過阿Joe

阿祖好橙
好似知道啲咩！

一切都要由呀Joe喺網上討論區俾網民踢爆
佢曾經因超速駕駛令佢老婆昏迷至今講起⋯⋯

返唔到轉頭啦

Ceci 專訪！

如果過到2000萬先值得開心
呢幾年純港產片唔計賀歲片冇一套收超過2000萬
最高嘅淪落人都係得1900萬
破到2000萬呢個關口對未來嘅港產片有好大幫助

我有click開最上面睇

如果再封戲院就大件事了

認同
但我份人比較悲觀
第一步過咗1000萬先
呢一步我覺得係做得到

個樣有d似外國d華人model

我知你係讚緊
但個形容似踩

佢粒痣好靚，會長都係呢個位有，仲要兩粒

因為華人？

通常外國啲華人model都好醜（我地眼中）
顴骨高眼細眉粗咀唇厚果啲

諗起鬼佬最愛嗰種典型亞洲人鳳眼樣

不了

縮圖睇諗起柯佳嬿
因為啱啱播完想見你
佢眼下都有粒痣

靚女特徵嚟

佢係有d果種氣質 個樣都唔算係我杯茶
不過我又唔覺得佢醜 唔知點解

香港人好少睇紀錄片

可能係個妝濃咗少少
好似欣欣咁就正

應該我係少數覺得幻愛係一般，唔緊要，預咗比人屌，首先我都係一樣咁認為又係病片呢個問題。

整部戲完整性好高，設入點明確，節奏暢順，主題特別，男女主角樣貌美麗 ，動機明確，探討議題容易明白，能夠呈現一種如真如假的感覺，題材清新，鏡頭運用恰到好處，故事結構合理，心理轉變清楚，服裝基調鮮明。

但女主角演技有待改善，對白有點尷尬，細膩度不足劇情過於表面，過份戲劇性，題材清新但故事推進不特別，鏡頭運用可以做到更好，劇情並不出人意表，故事發展容易猜測，愛情部份和精神病部份可以多一點細膩，故事完整但不特別，期望有更出人意表的呈現，但強差人意，配樂不深刻。

整體是部很完整的本土愛情片，但人物刻劃，劇情的推進，可以更細緻，但故事發展套路可以更出人意表，太過預料之中，整部電影都是帶一種青澀味道。

唔講都唔覺
細思極恐

我覺得呢兩晚少咗好多人買飛
正苦唔封戲院，觀眾自己都唔敢入場

除咗鏡頭運用其他我都大致認同。有一幕係輔導期間嘅身體部位特寫，令我諗起言葉之庭zoom近去腳果一幕。同樣地有被吸引嘅暗示係到。

其實啲畫面已經好靚，只係我要求高，可以再好啲。

[免費] 幻愛謝票場學生戲飛1張

又醒返起一個，成日都無記性

就係樂喺樂思會第一次見葉嵐嗰陣唔知對方係咪欣欣，伸咗隻手過去
同埋樂喺屋企病發，同時出現欣欣同葉嵐，樂伸手去瞓喺核化嘅葉嵐

不過其實佢想講嘅已經咁多，其他再講多啲反而可能唔夠時間，其實都係想睇個導演取捨邊樣講咩多啲

最尾嵐自己屋企開門係佢都一樣幻想左男主角出黎？

同埋最後隧道係幻想定？

都正常既

點解會屌？
每人感受唔同
世上係無所有人都鍾意嘅戲
你批評內容有理有據
又唔係立場嗰篇垃圾女權文咁亂鬧一通
我鍾意部戲都唔覺得佢係完美啦

自我詮釋

唔係反而唔夠時間
係依家已經兩粒鐘
睇返商業上既限制 真係已經本土片極限

岩岩睇完
阿樂崩潰場戲真係演得幾好

所以我悲觀地覺得幻愛收到7～800萬已經超額完成

依家一爆爆咁多單，
啲人點都會開始怕

itunes仲未有幻愛主題曲既
好想買黎聽

其實女主角開門就完會更好

今日已經18000喎
雖然入面有幾千應該係封咗嘅位
但都多過之前啦

開左imax,差好遠

Wmoov嗰個唔準 佢計埋唔賣嗰兩成
琴日已經多左場 但票房係跌左

昨日整體票房無下降
係入座率下降左

借問聲小說係咪仲有得買

今晚十點半fb live

出明信片

我大把！佢幾時有

同你感受相似覺得幻愛一般，不過唔敢講，怕被屌

我覺得整部戲係近年難得清新脫俗嘅愛情片，拍攝手法同音樂都唔會令人覺得曲高和寡，故事上觀眾容易投入，商業上性好高，而且男女主角樣貌氣質都比近年英皇愛情片嘅陳家樂衛詩雅好，劉謙演技直情比所有年輕男演員高一班

過份戲劇性我又唔介意，始終商業愛情片要有足夠劇情帶動觀眾情緒，否則拍成文藝片又唔會咁多人欣賞。精神病部份我都收貨，始終導演有多次重申本片係愛情片，所以我更重視愛情部份

但女主角咬字有時好奇怪，演技有略有不自然，可能因為女主角對白比較奇怪，有時演得尷尬，女主角演技令我好難投入，我有諗過如果由《二月廿九》吳凱昕演女主角會唔會更好，不過吳凱昕唔夠成熟，但演技同咬字都會比較自然

只係個人感受，四寶之中我最欣賞戲棚，其次叔叔＞幻愛＞金都

啱啱在突破見到postcard，＄30一套五張，印得好粗糙，無買

頭先攞書聽到兩三個人打去問，店員答斷貨

吓 唔係呀？

係，勁粗微粒
好心賣得就整靚d啦

佢噴墨果種？
但理應用光面紙 呢啲唔慳得

佢出得太急 老實講postcard紙質差係致命傷嚟

明信片個面係類似磨沙咁
總之見到實物就好失望

嘩 死罪嚟 呢啲唔做光面傻咗呀
你話夢幻感都唔係咁做啦？

嗚嘩

買飛送就ok
三十蚊買就不了

我爭扎緊

講堅 自己diy 落重本去曬可能唔差得去邊

IMDb 個網啲劇照都好似俾見開果啲多

收到光籽inbox可以預購作者簽名版小說，月尾有貨，岩岩買左

我覺得女主角啲戲好好喎
仲有係好耐無喺電視電影見到嘅氣質

新生代嚟講係幾好
但有啲位真係爭啲
尤其劉謙太好

我反而幾鐘意啲位唔好做到咁出，此終葉嵐都係一個有心計嘅女人，表情一定係收收埋埋但係又唔小心露出少少咁

就係講緊要放時e.g. 喊戲有啲唔上唔落，可能真係廿幾take揸乾晒
第一次睇都唔覺，仲覺得ceci兩個角色好立體咁區分咗出嚟
二刷就察覺到

第一次睇有發覺葉嵐恩愛地嗲緊阿樂嗰陣會出現欣欣嘅聲線，不過其實諗深一層，兩個某程度上都係同一個人嚟，只係一個為利益接近男人，一個就為真愛。當葉嵐搵到真愛時，把聲同欣欣一樣都無問題。

我咁睇

我都有留意到越後期葉嵐把聲就越接近欣欣把聲 我見冇人講仲以為自己ff太多

我都諗緊買唔買好

如果佢專登咁做，咁其實佢考慮到嘅嘢比我哋多，係我哋平時睇開要分演兩個角色嘅戲通常都係性格聲線鮮明，慣咗依種做法

Me too 叔叔真係好高質，我自己會咁睇叔叔個種情緒決發深過幻愛好多

清純屋邨妺欣欣

Cls 原來香港嘅港產片都可以好高汁
近幾年嗰啲都好好睇，不過冇乜人識

有postcard

叔叔係高質
但最後俾我感覺太圓滿
所以無乜餘韻

想請問小說係邊有得賣？

利申：唔想去書展

我就係假嘅 你先可以永遠擁有我呀

我覺得係有心咁做 佢聲線嘅轉換係同之前巴打講佢喺衣着同思維越來越接近欣欣同步 由一開始比較沉同世故慢慢變成類似欣欣嗰種高音啲，天真啲嘅聲

衣着上唔覺喎，淨係覺得個服裝設計好勁，因為欣欣同葉嵐嘅衣着好相似，似到差唔多一樣，但又有少少講唔出嘅分別，令觀眾一望就知係邊個又唔會將欣欣同葉嵐分離得好遠

我覺得係

同感，可能過咗25歲之後心態比較老叔叔嗰種平靜但細膩比較打動到我，有幾場戲我感動到細細聲飲泣

其實想排叔叔第一，但係戲棚好特別，從來無睇過咁嘅紀錄片，音樂同影像嘅配合好特別，而且香港好少紀錄片，所以額外加分

旺角百老匯
8:15場次入座都算企得穩

叔叔結局點會圓滿，最後結局我睇到好激動又唔敢大聲喺戲院喊

好似用錐拮個心嘅痛，嗰種痛係一種無人睇到嘅隱隱作痛
講起我都感動到頭皮發麻

有冇link?

如果份劇本上刪走依句，後續嘅劇情佢兩個係咪就可以一齊

會唔會成間社區中心都係FF出嚟?

推

我又無諗到係葉嵐唔答佢，純粹認為係阿樂講完一句嘢就入房，同埋場景要推進，對白唔可以沒完沒了講落去無諗到係葉嵐唔肯定可唔可以同佢一齊

第一次見到Ceci我都係諗起柯仙

咁樣仲Sad
點可以咁樣對啲觀眾

咁樣會Sad到裂

即刻𠝹櫈

發覺自己得一個加密

文科差 想知臭雞轉去書面語同文雅啲係點講

公廁?

反而我覺得係表達緊戀愛中嘅狀態 對住鐘意嘅人把聲自然會嗲啲

葉嵐

人盡可夫的蕩婦？

肉便器

唔知 Ceci BB / 會長會唔會睇連登嘅呢

依層我都覺，嵐之前對住嘅都唔係真愛

七月尾先再加印

唔緊要你文盲明白

小說有講，你唔介意劇透小說內容先好睇：

其實嵐o個下已經唔係臭雞嚟架啦係真架，份人好真個真

屌，睇左
係因為細細個俾個仆街性侵?
其實我有時反而唔明 你俾人性侵 但大個就冇所謂俾人任屌

佢係經Fb inbox嘅

我已經好小心你都睇到
Sorry
咁真係唔多講
等你將來自然睇好啲
總之件事唔係咁簡單
佢同Uncle Wong相處過程中發生唔少事
先令佢心態改變

親生老豆一開始死左?

仆你個街 即係迫我買小說

死人痴線佬 見你一鑊打你一鑊

收到fb inbox 話加推少量作者簽名版 好開心

少量小說劇透

無計
本書真係補完晒成個故仔
如果你鍾意套電影
無可能唔睇埋本小說

但光時冇晒
我見商務有 但中資

仆街買了

印緊第二版
遲啲先囉

屌等唔到啦 就快變阿樂病發

巴打你好似好憎葉嵐
但又好似好鍾意套戲
有啲理解唔到

不過你冇欣欣又冇葉嵐

屌佢老母
乜人都屌得
阿樂連咁都話唔介意喎
現實有幾多人得

憎呀樂多D, 佢起碼有藥食, 返圖書館
葉嵐放棄所有野真係咩都無曬

咁現實真係有人接受到
我都識得呢啲男人（唔係我）

metoo

其實呢套戲真係冇咩邊個角色係乞人憎
每個角色做某啲嘢都係有理由

我諗係因為 樂當左佢欣所以咁無私去愛佢
但現實就係好多臭G 囉
咁單純既男人 仲要劉謙咁靚仔都冇機cls

好想答你葉嵐放棄所有之後發生咩事
但又唔想劇透小說
唯有希望你快啲睇到小說

不過其實最憎係個導演 做咩唔畀佢兩個一齊！！

On9 邊個放棄邊個先

仲有

22:30有機會俾你鬧佢

夠了 唔好再講

我覺得一齊都冇好結果

因為你覺得o個個係臭雞所以無好結果

放心
一定唔講
其實我上面隱藏咗嘅小說劇透
都係揀啲唔太重要嘅內容講
就算唔小心睇到都無咩影響
真係唔想破壞大家睇小說時嘅驚喜

又唔係憎嘅 只係「唉啊點解要咁啊！！」
同時都覺得佢好慘，身世令佢唔敢愛

懷疑你係導演

終於趕係live之前睇完左小說
聽日可以安心帶埋本書沖去比會長ceci簽名

老實
如果小說內容同電影99%一樣
我唔會叫你買

大家都太投入
但葉嵐我點都屌爆你
臭G

我都想做導演

好多小說劇透
我唔敢亂撳

其實首主題曲首尾都好正

未睇小說，睇live安唔安全架

其實唔係咩大劇透
都係少少補完位
好多內容講完等於無講
小說重要情節我係絕對唔會講
睇到都唔影響
不過如果你想自己睇小說先發現啲補完位
都係建議唔好睇好啲嘅

劇透既野佢地話唔會答

旺角百老匯
9:50場次入座都ok

我覺得唱得麻麻，但歌本身係好聽
反而好鐘意配樂

但個interlude好好j

冇衝突 我都唔鍾意葉嵐做臭雞
不過明白佢有佢原因

不過加咗把細路女把聲加分因為我o個下認為係樂夢入面o個個細路女

Joe 其實係咪報串嗰個？ 食大排檔收到嗰個電話嗰幕唔太明，後來啊樂問佢，佢又話唔關佢事

好聽喎 我覺得歌詞首尾好正

不過, 《幻愛》星期三大縮場, 情況好撚嚴重. (因為有屍殺)
睇怕都要去時事台告急, 叫手足係星期三踴躍入場.

(放心, 過左初選後先會告急. 而家集中推初選.)

小說都有解釋
其實唔係咩大謎團
某程度上
電影頭半個鐘都有交代
細心留意係會理解到「偷窺」個視野點嚟

仲有咁多

葉嵐變返好你仲有憎佢

Broadway貴嘛

有冇人好想扮樂咁望地鐵/輕鐵個窗

Ok 我會自己睇

睇左點都係賺

搵人開po我哋即刻去sell

其實刷多幾次部戲就明
呢個位反而唔駛睇小說

唔好，有劉俊謙咁靚仔先可以咁做
其他人會變痴漢變態佬

可憐之人必有可恨之處

導演你食屎

我有佢一半

唔好真係當我係導演呀

不過會係星期一先開po (因為要推左初選先.) 到時拜託各位手足幫忙.

我同佢9成似(有齊眼耳口鼻)

我望對面一定會有交通意外

師兄你會唔會太誇張

唔好試，仲想睇你開膠Post
挽留

點解仲未10點半

係 太樣衰而嚇死同撞車

青山唔知有冇wifi

滾回瑞典啦

問吓志樂

屌你老母

Simon 扑完野同老婆講喺學校見緊學生

同個女講 仲仆街

不過佢有關心個仔

咁佢又唔係完全講大話
佢的確係見緊學生
不過唔嚮學校

各取所需姐

其實小說係唔係導演另外再搵人寫?
不過始終覺得小說同電影兩個版本代入唔到

喊撚到狗咁

潘燦良

係呀

喺葉嵐張床見緊學生

3刷完

bgm 真係好聽

男女主角都好靚仔靚女好新鮮
希望可以冒起啦 好耐無見過新人啦

唔算係兩個版本
我覺得小說係補完電影
等於你睇某啲日漫（One Punch、狐忍）
有官方公式解說書咁

睇完戲再翻睇ceci《短暫的婚姻》
套劇2017年播 嗰陣已經演得唔錯
相信大好前途

咁睇黎我要買本書黎睇平衡我既失落感

等緊開live

又一個睇上腦改名

小說都係唔講太多
費時俾人以為我係導演或者作者嚟賣廣告

你哋啲名

我唔介意，你呢？

好多重症患者

唔知有冇超速車禍Joe

等live

我都唔介意
但擔心導演同作者會介意俾人誤會

求直播link

等緊你改

Same

Live呀

想睇大家用id串成部幻愛出黎

說好的fb live呢？

頂唔緊啦 咁耐嘅

阿樂 過黎傾兩句

識改一定改呀樂過嚟傾兩句先

志氣個志 志樂個樂

大家好似嚮戒毒中心門口等美沙酮嘅道友
我都係

Link???

Live未開？？

Kiwi出嚟呀！開live呀！

遲d會唔會出碟
唔得閒去睇

仲未有

this?

有live係咪要開定6

邊位巴打

戒毒中心開門喇

屌

佢好心急

好撚好睇

做乜

有了

開始了

sunny個樣變咗嘅

CLS

有無發覺男女主角坐得近啲

加印1500本

情侶有咩問題

情侶係咁架啦

佢地公開左係情侶正常啦

情侶坐近啲

謙謙好大隻

終於買到

好sweet

fb live有五百幾個重度患者

餓死

對望嗰下

太肚餓

導演問點解無飯食。。。

一齊望手機

我唔介意

你呢

原本諗住聽日放工一支公去睇謝票場 點知聽日有野做
有冇巴絲想要1張尾場謝票場飛 原價

得500幾人睇

留言見到有屯門區議員問拍攝場景

本身想用長頸鹿

我睇個陣都有諗係咪因為用唔到牛拍先用羊

拍唔到 笑左

個墳要挖好深

有簽名postcard送

拖唔返佢上黎

個洞要挖幾耐

我要

聽日三刷 等我特登留意下隻羊先

出返足本版啦

高先另外兩寶都係張叔平剪

個直播會唔會留底 唔閒睇住

阿叔好唔話得

參與大陸膠劇搵好多錢, 仲肯抽時間幫香港年輕導演剪片

要千八萬先平手

會啦

逆流大叔都蝕錢

其實有冇機會上到千八萬

套片係星期三仲會大縮場

觀望下先

有一千已經好好

一千唔係問題，1800呢............

我會去時事台告急, 叫手足係星期三踴躍入場.

(放心, 過左初選後先會告急. 而家集中推初選.)

劉謙係sunny面前咁講嘢

戲棚仲少場

咁誠實

逆流大叔都蝕 幻愛⋯⋯

逆流大叔其實票房都係得千五萬咋嘛

佢份人真係好真

我覺得有

大叔成本係1800萬

視乎肺炎啦

而且逆流大叔拍得貴過幻愛

下星期三 一定要保持高入座率
否則就

最大阻力, 係屍殺搶場次

下星期三 一定要保持高入座率
否則就

逆流大叔蝕錢, 古天樂仲攪慶功宴

個live上到600人

有咩look係會長carry唔到

睇其他訪問 會長係咪遲啲會有舞台劇

知唔知咩劇團

淨係做1個鐘live

屯門都好大
屯門牛表示住屯門北未必個個都會去屯門碼頭

唔知啊 淨係知背景好似係80年代香港

阿joe

開心
熱門又見到呢個post！

唔知我們最快樂會唔會rerun

ptu

又做咩

葉嵐FF自己揀咗志樂

Sunny tag咗佢出嚟，同埋導演講佢係憑<PTU>Nominate 咗新演員

收皮啦條垃圾

希望會 好想睇會長做返舞台劇

就係咁 佢先害死老婆

好似同游學修做 我都想睇

好想睇謙謙飾演gay character會係點塑造角色

游學修X劉俊謙 挑戰同志題材
佢地而家都高知名度 開售應該一票難求

我本身買咗靚飛

戲棚嗱嗱臨買左，呢套唔睇真係無

Ceci講「揣摩」係用「工作」

台灣讀drama嘛

有人問置樂定志樂

ceci撒嬌

『唔得咁㗎～』

好可愛

蝴蝶原來全部都係巧合

好羨慕會長

又有人問置樂

佢啱啱對鏡頭做手勢 唔知係咪想飲水

爆肚

啲問題暫時都幾高質

阿Joe係自己個Page Share咗

星期三嘅夜晚7點場係要full到先有機會keep到可觀場次

無錯

想幫香港平反？

香港係好靚

仲係街未睇得直播住

點會無人識會長

導演：輕鐵車廂戲拍得成因為兩位主角冇人識

知名度唔夠

笑到pk

佢好過癮

懷疑佢有有追po

而家要全副武裝先出得街

人不在港 有冇得網上比錢睇

劉謙個解讀同我一樣

過500萬
還要努力

票房過左500萬

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

借一借位

做乜話葉嵐係G

冇提到星期日謝票
可能真係冇

維持呢個氣勢 希望三個個禮拜之後有至少千六萬

佢話黎緊屯門瘋狂謝票

希望之後仲有
屌 我本身星期六要做嘅嘢，因為疫情今日先同我講取消咗
已經太遲買唔切飛

咪禮拜六

如果佢地睇到你地話葉嵐係臭雞唔知會咩反應

出現了

想問大家仲敢唔敢入場？
本身打算星期日

唔敢....

唔想再sad

敢 星期六三刷

戲棚得返一兩場，唔睇真係無.....

係 正

好多院唔隔位……

一日三場？
咩戲？

好彩爆之前睇左

屯門謝票場全full

其實係咪得我一個有呢個睇法

我覺得結局入面，啊樂攬住個女仔唔係葉嵐，係欣欣。
首先其實電影入面啊樂還返條巾比欣欣而唔係葉嵐。套戯都無鏡頭講過啊樂還返條巾比葉嵐。當然可以話之後啊樂同葉嵐拍拖，還返比對方都好合理。但我覺得係最後個幕出現條巾其實有一個含意。
啊樂知道自己會病發，知道自己會拖累葉嵐，加上佢知道只有欣欣唔會離開佢（因爲個病會一路復發）。所以其實最後個幕係啊樂接受呢個病，接受欣欣呢個幻覺。
所以最後個幕唔係啊樂發夢可以同葉嵐一齊咁簡單。而係經過種種事情，啊樂知道欣欣雖然係假，但對佢黎講先係唯一“真”

應該唔係 會keep住上

我都係
估唔到咁多場都咁快爆哂

大家支持三寶嘅同時都要支持戲棚
高先係有四寶

其實暫時都冇一單係戲院傳染
我諗都係因為咁先唔縮戲院人數
基本上依家入戲院所有人都唔會除罩

有心

ching做戲院嘅？

高先四寶！

支持香港電影

但係佢吸引咗你入嚟呢度講呢一番說話
好有趣

有套港產記錄片3cm由上年年尾上到依家
戲棚爆到咁一定仲有排上

但keep住一個月得幾場咁

啱啱個FB live話係有排，係剪唔到入去
我估導演嘅標準答案唔係咁，不過係應該每人答案唔一樣

意思係星期六係我第三次睇幻愛

講真，睇預告我都無被吸引，係有人拉我去睇，最後無後悔
不過都有啲人覺得普通

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

3cm我都未睇

即係阿樂唔會再睇醫生同食藥，等自己一世有幻覺永遠同欣欣一齊？

我咩都冇睇 淨係諗住支持本土電影 點知有驚喜

我問過㗎啦
不過搵唔番自己個留言
我想問有小說先定套戲先？

戲

戲 或者咁講 係建基於「樓上傳來的歌聲」嘅劇本
之後再交俾小說作者發揮 好似係

大概係講咩？

岩岩諗，其實個結局可以解讀阿樂再次活係幻想之中，係tunnel 見番果個係欣欣
而葉嵐就傻左，係屋企自閉

Fb live話有還到頸巾？

劇本上係有

留言睇下有無人有同感，又當比下意見咁囉（如果製作團隊有追post既話

尋日再買埋小說睇
個腦不停loop個bgm同代入角色
同埋睇書寫嘅細節更加明左電影劇情，睇到結局想喊出嚟

點解可以咁多留白位但又唔覺得唔清唔楚

FB有人曬圖 由2/7至8/7？每日二刷嘅節奏刷足9場
我都想咁刷，但真係為刷而刷，一日一刷好夠，要留返少少空間俾自己抖抖氣，一陣真係幻愛就PK

但對鞋係葉嵐

我覺得係咁，經歷咁多之後，啊樂覺得得欣欣先可以陪到自己。同欣欣一齊先最無煩惱

旺角百老匯
星期三者縮剩細院上

初選後, 一定要告急. 《幻愛》星期三入座率低, 就玩完

話說，其實我自己唔係好鍾意啲人comment話 「嘩好靚呀拍到好似日本/台灣咁」
其實聽到個下我都會心諗，點解要貶低自己嘅社區，有冇諗過只係你從來冇發掘過你個社區係可以咁可愛。
啲人好容易會用咗拍到好似咩咩咩咁樣去評價，某程度上我覺得係貶低左套戲本身。點解我哋唔可以去重新定義本土電影感嘅香港？

明明真係去到日本都冇電影拍到咁靚

應該咁講，點解唔可以將呢一種手法當成係香港自己嘅風格之一？好似咩咩咩咁樣嘅評價就好似港女去大館同人講好似去咗外國咁樣，冇真係去細心去欣賞套戲營造嘅屯門係點樣，個氣氛係點樣。

所以當我聽到呢啲評價我都會覺得好費解，點解唔會話另一個角度左屯門，而係話好似邊度邊度咁。

出面個post咪有好多人話冇說服力囉

尋晚4刷完 開始諗緊啲燈光同虛化，睇耐咗係有少少過咗火
其次，香港習慣畫公仔要畫埋條腸出嚟，呢類片個重點係要引起觀眾反思
下下都唔洗諗不如睇返三色台垃圾嘢？
尋日同朋友傾葉嵐揀CP定阿樂呢PART，都可以傾一餐，甚至試到一個人係點
我只能說，有部分人走唔出作者講咩就講咩果種諗法

有個讀電影嘅朋友睇完
話覺得好多鏡頭多過180度有啲令佢唔慣
不過佢都話套戲係好睇嘅
我就覺得鏡頭咁擺係特登 就係要呢種錯亂嘅感覺

導演編劇都講明，呢個係每個人自己同呢套戲嘅聯繫，唔應該有任何人可以左右你嘅解讀，即使佢哋係心裏面都有自己嘅結局，但係咁樣嘅處理都有屬於你自己獨一無二版本嘅幻愛

我都有個friend係讀電影

咁講啦，係呢個POST打等咁耐，最多人問係：結局係幻覺定夢境？
我尋日都同朋友解釋晒兩種情況嘅理由同論點，其實個結局係咪真係最重要？
SO FAR我自己睇咁多次，係不斷係枝末位搵到好多可發展空間，單單係葉嵐抉擇同阿樂最後面對葉嵐嘅選擇可以嘈到拆天
我成日都話，唔好放過任何聯想嘅機會，可能係意想不到嘅嘢

星期日謝票出咗，自己睇下啦

我都係 單純支持黃圈
當時睇預告個陣同簡介覺得平平無奇
單純覺得係大家開始左唔應該有既關係
但估唔到劇情咁峰迴路轉

我自己覺得結局係咁就係最好
因為無論兩個選擇係邊個 其實都唔可以話係錯
只不過選擇嘅嘢唔同 背負嘅嘢都唔同
純粹係唔同角度睇同一件事出嚟嘅唔同結果

不過畀我自己揀的話
我會話 愛情之所以係愛情 就係因為冇邏輯冇道理講
係愛就係愛 你點避都仲會繼續愛

去唔到 但好想比俾本書主角簽名

想睇IMAX場

星期日有謝票！！！

星期日謝票場 仲要係imax院

IMAX已訂！
好感動我仲以為佢唔會出

終於可以簽埋劉謙ceci

係時候要睇返花樣年華

正嘢

今日仲有場1815 仲有位

如果講近年鍾意嘅鏡頭同調色 我會話jojo rabbit

最後果句係重點
要理性去解讀愛情我會想死

又出？！屌！我想再狙擊！

今日拎小說去簽啦

哇屌！！

呢套戲另一個好嘅地方 就係主角啲掙扎位其實好平凡
平凡到一個普通人都會遇過 嗰種面對愛情嘅抉擇
我自己一路睇 一路諗返以前 再諗自己到底會唔會行一樣嘅路
然後就反思返自己一直自豪嘅冷靜同理性
原來喺曾經愛我嘅人眼中係冷血同無情

我兩張海報已經有…通知我拎果封EMAIL落咗垃圾桶…
又要4刷謝票場先搞掂

然後就到東邪西毒最經典果句：
當你再唔可以擁有一樣嘢嘅時候，你唯一可以做到嘅，就係令自己盡量唔好忘記。

好想睇小說

光時訂咗未有消息
好驚無貨

請問邊到仲有海報買？

無晒
繼續等

你而家睇咗幾多次

買完飛無去計唔計？ 計的話今日就6刷，聽日7刷

你識背對白未

你就嚟同8刷嗰條友有得揮

背埋動作啦，背對白太弱啦！

都話有人已經9刷
佢每日睇兩場，CLS，我一日一場先叫抖到氣
無可能兩日一場仲要時間上係近乎連接住

好想比你撞我
好想比你奶我

你個名真係CLS……
ANYWAY 今晚終於得閒再寫下文，向住五千字進發

咁激

大家最鐘意邊個鏡頭

其實我當日一丁條友睇
成場9成都係1 pair pair 好尷尬
然後見到床戲就更加尷尬 可能我怕醜

睇一睇wmoov
上個星期仲係同死因無可疑差唔多場
而家多左成倍

大家投咗票未

呢個位嘅昇華係做得幾好
由一開始到片名，不論係情節，畫面，調色，鏡頭，個人都覺得頭20分鐘係做得最好

認真想問，如果對呢啲有興趣可以係咩途徑吸引多啲電影知識？好佩服啲人睇到套戲咁深入

鏡頭知識cinematic 其實YouTube 好多評論
同埋自己去拍片影相都會諗多咗啲

如果你話去深究一套戲想表達嘅意識概念，pop culture detective 我個人都幾鍾意

死因咁垃圾
同埋死因早上啲

我睇完都諗緊條頸巾係欣欣，但對鞋係葉嵐
但都有一秒諗過會唔會個幕其實係葉嵐自己幻想出黎見到阿樂，因為啲表情令我覺得個個係葉嵐真係完全open end

等我搵黎睇下先，我應該對後者有興趣啲，成日想知啲創作人點解會諗到咁多野、咁多隱喻，都想擴闊自己睇野嘅角度
Thankyou!

尋日睇完
2位主角演得好好，驚喜
配樂係亦係亮點
本地片佳作

jojo rabit連埋個故仔都係好正
仲有件肥仔

我懷疑條片係潘燦良報串

個個都有可能 我覺得條片純粹係推動劇情所以導演冇刻意強調邊個報串（利申淨係睇過一次 今日二刷）

其實可以係其他ex

dr simon, ex, joe, 甚至uncle... 有可疑

我自己諗係蘇皓兒個角色雖然出得兩幕，但一開始有幾幕偷窺視角都係針對男主角

其實唔係好明啲人成日話睇戲無說服力
乜現實發生啲事又好有說服力咩

有一幕係輕鐵影住兩個人以為都有下文

再詳細啲？唔記得咗

又係果句, 睇戲唔好駁戲

今日二刷
要睇一次 傾完劇情再睇第二次先入解得深入

諗多左

男主角聽錄音 點知得自己呼吸聲個幕

第一場謝票睇怕係塞車遲到

最重要係劉俊謙係現實係未還翻條披肩比葉嵐（佢淨係係幻想中比翻欣欣）而最尾葉嵐係帶住嗰條披肩

買左巴倫紐第一場謝票
佢地好快就走左去隔離
冇得比佢地簽書

再睇多次謝票

買左聽日希望今次得啦

我本小說仲未寄到 希望下個禮拜再有謝票

你個名做乜

過嚟傾兩句先啦

但導演話其實有拍到還披肩果幕 係最尾唔夠時間先cut左

之後冇出嚟影相咩？

如果要排, 我覺得...

ex > dr simon > uncle > 蘇皓兒 > joe

有個主持話因為肺炎所以冇得影相啦
我地影大合照啦
影完就走左

巴倫紐三點九
無謝票，都接近爆滿

$30抵到爛啦

我特登買飛由港島入屯門 諗住有得同佢地影相簽書

好在上星期已經合咗照
不過冇大合照

因為係假嘅，先可以永遠擁有

會長都唔識

Cut呢場嘅話好大影響喎如果拍左佢還咁最後係現實嘅機會大好多 依家冇左就幾乎肯定係幻想 所以應該唔單止係時間問題 我諗係導演都想咁表達

我睇果陣都係咁諗
不過我覺得係特登拍到好似inception咁話係夢/現實又得
自己唔係好鐘意呢種懶係比你揀想信咩就係咩既結局

睇過好多呢類作品 呢樣野真係幾明顯

快啲同佢密密傾然後講我唔介意

搵條隧道錫落去

保安唔畀入去影

你真係中毒中到走去社區中心朝聖?

欣欣爸爸係咪做左周導演御用班底？自焚者又係做爸爸。

首鋼琴曲background music叫咩名

電子煙代言人

全世界都係冚家鏟黎

最尾果幕係咪唔同葉嵐一齊同欣欣一齊

為左救個女，拎把菜刀出門口斬阿樂。十年 X 幻愛

600萬

跟住帶佢番屋企

剛剛果場監制話唔明點解啲人多刷
身為七刷嘅我好想答，但無機會
聽日8刷答下先

今日係咪冇得影相？
我想搵佢簽名咋
相上次影咗

琴晚先宣佈500萬

佢推開你走先嘅話就可以一齊

係 我帶咗書都無得簽

好想上網揾到首配樂，真係好好聽，知唔知叫咩名？

終於睇左 仲要謝票場
真係好正
拍到屯門咁靚 身為一個屯門牛真心哭左

算啦 唔好令人難做

岩岩睇完 比想像中好睇 睇完出黎不停FF佢含我條大bird bord

今日睇咗謝票場，會長真人真係好撚好撚好撚靚仔
專登揀頭排坐hehe
然後淆到震到手埋 想握手都唔敢

幻愛postcard ，和實物差唔多

source: ig

順路去投票呀
去投票呀大家！

好想買

支持 投票
真係要行一次d景

謝票場Flyer

記得用電話錄音再聽一次先

我初初諗係咪想講置樂個樂架
屯門人先明

聽日買先

琴日同幾位巴打傾樂最後喺屋企病發嗰句「你哋最後都會離開我」，之後嵐無答佢
發覺我哋傾嘅係唔同位嚟雞同鴨講

聽住Eyes on me 別有一番風味

Lm

葉嵐究竟有冇同Joe搞過？

有傾過兩句

係咪第二次輔導嗰到，因為我發覺兩個人件衫係一樣

《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(6)記得買postcard 同埋小說睇第二個結局

都係戲入面個妝岩佢多d

依個好台灣
台妹仔～

社區中心助理一定無得屌啦

想知點解咁勁可以問到港鐵借個景黎拍

偷雞咋

殷老師

導演講咗係？成個月台都拍咗點會偷雞

車箱內係
月台唔肯定，應該有入紙申請

成隊crew同部camera 拎入車廂
當d站務死架咩

輕鐵邊有站務

點會無
個個站兩個波版糖人

輕鐵月台係開放式，
車廂入面導演講左係搵一班臨記一齊迫上去
個個有拍卡俾錢

車箱 應該都係入紙申請？

繁忙時間先有咋嘛，平時邊會同你企兩個人

唔係個個站有
同埋佢地拍個幾個站咁冷門 平時都冇黃色大媽既

但車廂拍攝唔係犯港鐵例咩

果幾個站係靜啲嘅

繁忙時間都唔係個個站有